訓左，今日d奶共傳媒有無譴責左仔剎人言論?

拉左人未？